國安法係香港人逼到北京無路可退先出嘅招

(…)
全國政協委員李大壯引述韓正表示，香港在維護國安方面不健全，出現港獨、自決、公投和黑暴等，加上外部勢力借香港打擊中國，對國家是根本上的衝擊，中央不能不關注，因此去年四中全會已經有決定，別無其他選擇下建議立法，希望可以撥亂反正。
(…)

證明咗啲咩：
1. 香港人呢一年嘅行動有用，官方認證，認為可以衝擊到中國嘅國家根本
2. 條線一直都喺度，逼到佢出國安法只係逼佢將條線放上枱面，俾國際社會睇到
3. 北京方面已經冇咩計剩，唯有出啲傷害埋自己嘅招數，博措施有用，可以減少對佢地共產黨執政統治嘅挑戰，即使面對國際反應以至潛在可能嘅制裁，以及失去香港嘅國際地位，都在所不惜

代表咗啲咩：
1. 現有行動方向正確，喺可行範圍內繼續保持落去
2. 無論香港人係咪抗爭，中共都只會用同一把尺對待香港人。唔存在話冇抗爭就唔會有國安法嘅說法，只係差在放喺枱底定枱面，係慢慢溫水煮蛙烚熟定係一次過燒熟。既然而家難得佢放把尺出嚟，咁我地當然要配合唱通全世界
3. 黎明前嘅時刻最黑暗，而且而家遠遠未到最黑暗嘅時候而只係說晚霞之類。既然中共已經揀咗，保證佢地自己嘅權力比起香港嘅特殊地位更加重要，而且國際制裁之類亦都被認為係冇咁緊要，咁新疆之類嘅措施對於香港嚟講已經唔係會唔會用嘅問題，而係幾時同埋點樣用嘅問題。我會建議讀啲前蘇聯加盟共和國嘅歷史同埋傳記。
4. 既然中共揀咗維持佢地統治嘅安全而放棄其他項目，咁我地能夠做嘅就只有令到中共為了維持國家安全而付出嘅成本不斷增加，無論係國際上針對中共嘅限制、制裁，本地嘅維持治安、統治嘅成本、經濟、以至其他各項，以令到中共維持國家統治成本達到負擔唔到嘅地步，達到蘇聯式崩潰。同時，亦都要嘗試摸索吓喺中國大陸有咩可以做，唔單止係為咗擴大效果，亦都係為咗研究喺未來嘅香港境內有咩可以做。

推

長跑終點近了，雖痛苦，但決不能放棄

借個位，連登黑色五毛風向警告
正視聽，國安法唔係攬炒，美國做野先係

大家唔好比五毛帶風向去支持國安法，否則會比對家spin成香港人支持國安法。只有香港人強烈反對下通過，美國才有做野的理由。大家小心。

借個位
連登一向錯曬風向，英國點日落都好，香港問題上都係重要持分者，必須engage。
我地唔係要拉攏政府班奶共狗（例如Dominic Rabb），而係要拉攏英國民意啊。英國係民主國家，民意最重要。英國民意決定stand with Hong Kong/Boycott China，BJ以至成個政府都無得唔跟。宜家武肺英國死左就三萬幾人，正是推動報仇民意好機會。

另外要借助美國向英國施壓，因為美國有動機（報武肺之仇）同拳頭，加英國有理由（聯合聲明），兩個加埋先容易嚮香港問題做野